點睇時事台啲美國政治專家間唔中就對美國政治/歷史常識發現新大陸

縱論咗半年美國政治, 自信爆棚好似乜都知乜都有哂定論唔使拗咁
跟住間唔中就會有個post驚天發現話而家先知原來美國有選舉人票, 原來德州唔係一開始就美國, 原來美國有幾多個大法官
最搞笑係下一句唔係話自己原來知道嘅野仲係好少, 真係要虛心學習, 而係由呢個啱啱睇維基百科發掘出嚟嘅常識引申到話自己又睇通咗個真理, 今次個結果一定會點點點

呢d係deep state搵人做出黎誤導大家
等大家相信cctoy原來唔係一班上知天文博古通今既精英
而係一班中二弱智仔社會loser

樓豬千祈唔好信

清呢排做乜玩直線抽擊

點睇?
討論區係咁架啦
係咪要有綠卡或者讀政政既先有資格係時事台討論美國政治?
你有料咪開個PO教下人地美國政治囉
唔通我又開個PO問點睇港豬到而家呢個時候仲未醒仲係度點點點咩
咁樣根本無助討論喎

樓主泛狗左膠五毛拉

總之cctoy一定唔係一班no stake in society嘅社會垃圾

而家見法院都唔幫侵侵就鼓吹美國內戰